﻿1. Реализуйте класс Implementor, который будет генерировать реализации классов и интерфейсов.
- Аргументы командной строки: полное имя класса/интерфейса, для которого требуется сгенерировать реализацию.
- В результате работы должен быть сгенерирован java-код класса с суффиксом Impl, расширяющий (реализующий) указанный класс (интерфейс).
- Сгенерированный класс должен компилироваться без ошибок.
- Сгенерированный класс не должен быть абстрактным.
- Методы сгенерированного класса должны игнорировать свои аргументы и возвращать значения по-умолчанию.
2. В задании выделяются три уровня сложности:
Простой — Implementor должен уметь реализовывать только интерфейсы (но не классы). Поддержка Generics не требуется.
Средний — Implementor должен уметь реализовывать и классы и интерфейсы. Поддержка Generics не требуется.
Сложный — Implementor должен уметь реализовывать и Generic-классы и интерфейсы. Сгенерированный код должен иметь корректные параметры типов.

В качестве примера был имплементирован класс java.util.Collection в файл CollectionImpl.java.